玩火魔法兄弟可唔可以玩細D

果時由冇狗 ，唔明點解要玩

消防處港島中分區指揮官楊啟宏表示，昨日涉及聚眾或示威的火警有6宗，其中在灣仔軒尼詩道近莊士敦道，有人用易燃液體燃燒雜物，由於道路受阻，消防員要帶備工具步行超過200米滅火，另外在政府總部及警察總部外的火警，則涉及投擲汽油彈。

楊啟宏說，消防處呼籲示威人士保持克制，停止堵路、投擲汽油彈、燃燒雜物，又說香港樓宇密集，火警容易蔓延到附近樓宇，威脅居民生命財產，處方非常關注及擔心這情況。

警察公共關係科高級警司余鎧均表示，示威者行為令人髮指，在各區大肆破壞，對大眾人身安全構成危險，港鐵亦因而暫停多條路綫的服務，警察為阻止違法行為要執法，或多或少為市民帶來不便，可見示威者行為困擾市民。她說，絕不能讓暴力份子抬頭，令社會倒退。

唔夠大

咪喺戇鳩嘅

你老豆射你果陣點解又唔射落紙巾度，搞到生左個弱智仔出黎？

Fc左係狗隊扮示威者扔的

玩細火呢d野你都講得出 證明你弱智黎

死傻鳩

咁就要推

証據？